｛live}2/1 台灣單車環島之旅

聽日開始會係台北出發
大約玩一個月左右
有無巴絲係最近黎環島

留名

G持巴打
多圖plz

留明

聽日拎左車開始出圖

依加開始係台北車站出發去拎車

曾經年輕的回憶
加油呀少年
你會因為環島而認識自己更多

我地單車兄弟約左1000拎車
0950已經到左等鳥哥
環島之旅蓄勢待發

多謝巴打 我會努力

1249
去左呢間基哥私人菜食飯

鳳梨雜錦炒飯

食完飯我地單車兄弟就會由關渡開始出發

1月中去台中

下午1345的關渡官

卡比獸戰隊

車牌係....

單車兄弟，出發

環完之後隻公仔一定好多塵

下午1500....卡比仍然健在

台61線

環島。遇見愛。

下午1708
西部濱海快速公路

就收皮
I am strong~~

八點唔見我地單車兄弟幫手聯絡大使館

晚上1902
大家估下張相係咩黎
係一條無街燈既公路
依加夜行趕緊去新竹
離目的地尚有15公里

眼前既視野剩係睇到月亮

邊個揸機影
單車兄弟有三個人

果個係攝影師
閒人唔洗理

係啊 八點左右到左
新竹火車站附近

我地會好好保護卡比獸

多謝巴打 你快D TG我

巴打去台中旅行定踩單車

晚上八點終於由台北到左新竹啦
我地單車兄弟實在太累
加上夜晚影唔到相留念
聽日去台中既時候會補返
由於旅館附近都無咩好食
我地食頹M咁就一餐

我地休息先啦 聽日一早起身打大佬
殺上台中

劉明一身蟻

留名成身蟻

劉明周身蟻

海邊踩真係好痴線
新竹後海邊段路大風到，逆風踩到屌曬鬼
不過依家冬天風向應該唔同？

我去旅行咋
廢丁踩單車只識踩直線⋯

3/1 今日0800係旅館食早餐

手殘 禁快左

種類都係粥粉麵飯...
好唔好食見人見智
最重要係食飽上路

0900 點係新竹火車站出發

踩左一陣就到台61...風情海岸

之後沿61線行...挑戰後龍坡前的補給站

後龍坡？塔利班單車兄弟係未驚過
最後單車哥死左，單車弟成功到達

落後龍坡都接近一點
食返間七仔

之後踩去台中既高美濕地
路程中，單車兄再次身亡，一度令旅程膠著

但係最後大家抽晒筋之下都成功到達高美濕地
好靚既一個地方

最後送上單車兄弟既一張鐵達尼

明天會休息一天，後日會去嘉義
究竟單車哥可唔可以一洗頹氣
大家拭目以待

今日食左既牛肉麵同咖哩飯

幾多個人黎玩

暫時都無遇到逆風

鳥哥到租車?

巴打玩1個月?
去唔去台灣四點?

係啊 玩一個月左右
去啊

裝一個 apps 叫導航王
可以免費 30天

有齊飯店/7仔/好玩

我係絕望果陣
台灣人介紹我用

1個月可以超慢踩

用最hea踩
時速 10~15k

每日 60~70k 就可以

仲可以大把時間剩

獨遊咋

睇post G持

琴日休息食左個咖哩飯之後
我地行左陣就去左食下午茶...

台式拉麵+紅茶
紅茶唔錯，拉麵試一次就夠了
兩樣加埋岩岩好100NT

夜晚行行下逢甲夜市
單車兄見到玩槍既檔攤 諗返起以前係cso槍林彈雨既日子

單車兄憑住一支AK47 開拓佢既夢想

頹廢既一日分享完
今日0930開始出發去嘉義
天陰陰 下起一陣雨粉
單車兄有份執著
為左安全 佢單飛去左截的士

之後既90公里
我會緊貼單車弟黎出post
台中》嘉義
出發！

黎台中玩幾多日

好啊巴打
多謝你既意見
對於新手既我地覺得好實用
有時間再交流一下

5日4夜

推